鏝城世界第一！利入到一球切J煲湯比大家飲！

鏝守得好穩 攻得又勁 利迷等收皮

下半場換沙基利都救唔到你

Lm

ok

幾時切呀？ 我屌你老母

切未啊撚樣

出來啦柒頭
仲lead住4分架喎
驚乜撚姐
找數切柒先啦
屌你老母個臭西!

hi

煲完你自己飲返

沙基利都夠唔撚到你條撚啊

切比你老母飲